【國際突發】前波蘭駐港總領事呼籲全球反共

波蘭戰線又一突破!
我地手足成功聯絡到前波蘭駐港總領事Mirosław Adamczyk同埋波蘭國會議員Dobromir Sośnierz，出席我地12月8號人權日集會。以下係佢地既演說
============================================
前波蘭駐港總領事Mirosław Adamczyk發表演說，支持香港人! 「今天，香港人跟我們波蘭人30-40年前一樣，正在爭取著共同的普世價值。」全世界應該支持香港，反對「共產帝國主義」，不要讓香港人孤單。

Mirosław最後更用廣東話講出：「香港人加油！」
Facebook Post:

Youtube Link:

================================================
另外波蘭國會議員Dobromir Sośnierz正在草擬香港人權法，並提交波蘭國會(Sejm)
波蘭國會議員Dobromir Sośnierz於12月8日人權人集會上聲援香港。他表示將會於國會任期內提交議案，要求波蘭政府採取急切行動，保衛香港自治和人權。
唔該大家比啲力度
入去Dobromir個facebook page多謝佢!

Video Link:

最後麻煩大家比個like同follow

Share我地個page比你地既波蘭朋友

我地之前既Connected既政黨
=========================================
現時已經拍片支援我地的暫時有大名鼎鼎的「波蘭團結工會」，以及政黨「左翼一起黨」，而我地已經將條片加上中英雙語字幕方便觀看，鍾意就廣傳畀出去畀其他手足打氣，同埋去人地個專頁度 (下面有link) 多謝人地關注同支持，講聲 Dziękujemy！

波蘭團結工會：

左翼一起黨：

我地希望來自波蘭的支持會陸續有來，再有新消息就會再update大家！

波蘭戰線 PL4HK - Supporting Hong Kong from Poland:

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「團結工會」
簡介 (摘要自Wikipedia)：
團結工會於1980年8月31日在格但斯克列寧造船廠成立，由萊赫·華里沙 (Lech Wałęsa)所領導，是華沙條約簽約國當中、蘇聯集團國土內第一個非共產黨控制的獨立工會。波蘭的共產黨政府曾戒嚴並對工會成員展開政治迫害，但最終被迫開始與團結工會所領導的反對勢力進行了著名的波蘭圓桌會議，並於1989年6月4日進行了半自由的選舉。同年8月底波蘭形成了團結工會所領導的聯合政府；很快社會主義性質的波蘭人民共和國政權便被廢除；萊赫·華里沙在1990年12月成為波蘭首位民選總統，而華里沙本人亦在1983年獲頒發諾貝爾和平獎。團結工會的成功事蹟引來其他歐洲社會主義國家的各種反對團體效仿，最後導致東歐的社會主義政權相繼垮台，並促使了1990年代初的蘇聯解體。

延伸閱讀：沈旭輝——【書評．波蘭革命：團結工會】1980年代的波蘭革命

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「左翼一起黨」
簡介 (摘要自Wikipedia)：
左翼一起（波蘭語：Lewica Razem）是波蘭的一個左翼政黨。該黨成立於2015年5月16日，該黨的許多創始成員曾在青年社會主義者、綠黨和地方倡議團體中活動。該黨的意識形態是社會民主主義、民主社會主義。該黨實行集體領導。該黨的總部位於華沙。該黨是政黨聯盟左翼的成員，而該聯盟在最近的波蘭眾議院大選中取得6席議席。

中資係香港已成市場毒藥！

tui

推

多謝in Polish:

Dziękuję

(We) Thank you:
Dziękujemy

Thank you so much:
Dziękuję bardzo

訓覺前 自推10次

(1/10)

嘩
總領事出聲
好勁呀手足

Please support us (2/10)

Please support us (3/10)

有時間可以睇睇佢個speech
我地翻譯咗中文

pish

push

第一次冷戰根本冇停過
全球反共又要再次啓動

入去Dobromir個fb page多謝佢!
(3/10)

POLAND!!

入去Dobromir個fb page多謝佢!
(4/10)

Push

入去Dobromir個fb page多謝佢!
波蘭長毛
(5/10)

入去Dobromir個fb page多謝佢!
波蘭長毛
(6/10)

入去Dobromir個fb page多謝佢!
波蘭長毛
(7/10)

入去Dobromir個fb page多謝佢!
波蘭長毛
(8/10)

入去Dobromir個fb page多謝佢!
波蘭長毛
(9/10)

推推推

入去Dobromir個fb page多謝佢!
波蘭長毛
(10/10)

波蘭手足表示
而家凌晨3點要訓覺
希望聽日起身見到個post上熱門

Liked

波蘭connected

Summer programme去過波蘭一個月
我愛波蘭

推 波蘭長毛幾靚仔

同幾個月前比 宜家多左好多手足打國際戰線 除非港共封網 如果唔係呢條戰線應該越燒越辣

撚

我地6月已經開始打
搞咗半年終於connect 到啲大人物
雖然波蘭主流政黨同傳媒仲未係好理
不過我地叫做有個好開始

深受過共匪迫害既人先識清醒

推唔郁

歷史證明共產黨無論係講華語定波蘭語都係仆街嚟

有無twitter

Thank you very much !

聲援

push 不愧為下一個我想去嘅國家

波蘭係歐洲戰線之一

有冇得搞眾籌款告班黑警佢哋妨礙司法公正？

香港人要報仇

呢個真係要推

worldwide concensus

共黨死清光

波蘭要connect呀

P

推呀 ！!

人地國際都幫到咁
香港人就算和理非都要出
香港人要自己求自己呀

好正

天滅共黨
全黨死清光

波蘭神，其實佢地（市民）係運動早期已經好支持我哋，有時間就去Twitter 多謝佢哋。

😡

老鄧當年就係咁講

推 加油!

岩 邪惡軸心

首先扮和平主義扮弱掠水搵著數
之後借機引入外國技術監控人民
再而用低價同利益 進入外國市場 偷取他國情報及技術

直到現在
司長昭之心 路人皆知

雖然條橋係無咩問題 但其中做法同目的觸犯社會倫理道德人權自由等種種因素 唔可以再俾佢地再咁落去

香港金總終於接受網上會員申請啦

大家都受過共產主義摧殘

真係為反共不惜戰爭
中共邪惡到對人類威脅大於戰爭
基本上大部分中國人都唔撚要得

講樣野比大家知：前波蘭總領事三十年前都係勇武派，唔好問我點知

推啊

Pish!

百國聯軍

國際戰線嘅巴打真係好偉大

感動 thanks

你點知的

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

up

多謝手足付出

波蘭

感激

Connected

感激手足

鄧小平：如果中國有朝一日變了顏色......

共產帝國主義

多謝波蘭

感謝🙏

借位推今晚集會

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

國際線著晒火

推

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

全球反共

［文宣討論］貼紙文宣

借位唔好意思

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

推啦

Stand with hk

其實國際戰線手足做左好多野，啲人成日以為其他國家嘅人無啦啦會開聲支持香港，好似之前攬炒團隊請英國議員黎監察選舉（傳媒都有意淡化）

赤納粹正滲透全球

多謝國際線手足 好勁呀你哋

go

最好封網
香港Digitisation 禁高
直接攬炒

社會帝國主義
Exactly ....

冷戰嘅大師兄歸位喇

如果中共要港民卑躬屈膝，那就讓中共看見東方之珠的驕傲

開民開twitter

多謝國際戰線手足

Dziękuję

起身了
唔夠多comments
再推

Pushhh

大力push 反共

Polska

煎咕耶

Speech By Chairman of the Delegation of the People’s Republic of China, Deng Xiaoping, At the Special Session of the U.N. General Assembly

If one day China should change her colour and turn into a superpower, if she too should play the tyrant in the world, and everywhere subject others to her bullying, aggression and exploitation, the people of the world should identify her as social-imperialism, expose it, oppose it and work together with the Chinese people to overthrow it.

(Deng Xiaoping, 1974)

Push!!

Glory to HK,
Revolution of our times!

全球抗共陣線

pushh

段片好好J

戰勝波蘭共匪既英雄

Dziękuję bardzo

波蘭就要搞工會呀

全球反共！！！！！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

波蘭人真係好反共

波蘭手足好波

pushhhhhhhhhhhhhh

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

Let's go to leave a thank you message

习曱甴支持

對唔住咁多大佬
我中文差
更正title:
【國際突發】波蘭前駐港總領事呼籲全球反共

if we burn you burn with us

借個位
[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇